美心轉型大計 好多港豬仲未知

Can乜撚罅

呢間就嚟多人過牛角

又美心扮上菜

燒烤場

丼丼屋改左名咋

見到幫手推下

自推1

自推2

自推3

自推4

大把人爭住食 香港無事了

自推5

幫你推

推

自推6

自推7

未食過

自推8

推下

自推9

自推10

珍，港豬過兩日就無事

咪咁犯賤啦 比人放棄咗重去食

全部都係最近先開
但有又係啲page到落晒廣告咁
開咗嗰啲都幾多人去

Push

PUSH

仲要去親嘅都係年輕人

反而依加連登就像平行世界 日日都有人好努力文豬

推唔係咁快原諒左下話

咁多新名唔查吓都唔知係美心

Up

金拱門大把港豬排隊食
姜B手足仲要拍廣告
香港人真係好高汁

我地逼到佢唔敢用美心個名
都算階段性勝利

星期四5點半經過Times Square千兩
有成廿幾個人等緊枱
平日 5點半咋cls
有冇師兄下次經過見到可以影下班豬

push

推咩

唔準推

其實美心本身啲日本餐廳西餐廳都唔係叫美心XX

咪撚煩啦你

大家記住食哩幾間美心

咁 AE 美心 8 折係咪同流合污 ? 應該要抵制 ?

但係我見裕民坊有間新開叫美心烘焙坊

俾人開口話放棄左你，班後生仲仆住去。

想食

推個先

試當真都睇得
美心唔食得?🤔

麵包店Paper stone=美心西餅

有無一張大整合 真係好多 記唔晒

有屎食 大家齊來睇

推1下

推下先又

有日本野D黃絲爭住去食啦

屌你老母cls根本慘過食屎 你會唔會畀錢食屎

比人放棄咗

有卡係唔係代表你一定要食美心先
恒生信用卡夠Yuu啦 都唔代表要買yuu

屎就有得你食

元氣都仲未死

推下先

當時個個話唔食
最後又係咁多人幫襯

本身就係垃圾 食開垃圾唔洗同人講

一推以防中伏

呢d要推

香港人原諒左政府

比人放棄仲食？
做人比d骨氣

之前仲有間banchan & cook (係咁上下）

香港仲有事咪你幫手囉屌

家陣做藍店好失禮咩

Pish

會支持下
因為黃店真心難食

推到全人類都知

手土

人哋起碼做到得好過黃店先。。。

2021嗰幾間未更新嘅
支持大家follow和你FC @fcwithyou

永遠都記住呢個血海深仇
只要一日佢都唔執笠，一日都唔會幫襯美心

反正捐錢俾攬鈔巴都係俾佢飲飲食食
食美心有乜問題？

唔 Friend 會俾 Discount 你 ? 唔見美心俾 Discount 恆生 ?

又發現一個食屎奇行種

藍店

點唔食啊大佬周街都係美心大家樂

元氣無改名都大撚把人食
次次經過都大嗌咁多蟲都食

推
不過好多後生仔繼續食美心吉野家

以後只會叫人去呢啲鋪頭
因為一定好食
黃店？不了

其實大部份黃店都係一間兩間咁樣經營
美心一個大集團 識得經營係正常
但唔代表好食

其實美心不嬲都多 brand

未食過 亦唔會食

是旦啦，m記都得啦

如果經過鋪頭門口
就講一句“美心集團架咪食啦”
其實一人做一次就好有效果

利申我每次經過敏華都會話係藍店
因為真係有好多人以為唔係藍就去食
但我講完一句真係會有人唔排隊架

我地係網絡知道邊間藍固然重要
但更重要係現實點樣提點返人
因為上得連登都知邊間藍唔會奶野
但現實嘅人係唔會知

成撚日話仲有好多香港人食，我理撚得佢，起碼我唔食

幫佢宣傳下

係呀佢哋好friend啊 咁你抵制啦

多謝提醒

講到你有朋友咁

大家一齊做就會成事

我真心覺得有用
如果講完唔走嘅你點提佢都會照食
目標係提返仲著緊唔食藍店嘅人

大把黃人爭住食

係你地兒登仔唔食姐大
大把人食

就算佢係黃 淨係圖二圖三啲嘢我都唔會食
食開屎唔洗同人講

移民同食美心

pish

斬腳趾避沙蟲

好彩你咁都衝出黎 咁浪費個acc呀?

Shake shack好食喎

啱樓上嗰班爭住要食美心嘅食屎奇行種 你自己食飽佢啦 睇你哋個樣十成都係食唔到女得美心大媽會so你嘅死毒撚

幫手推俾更多人睇
真心試過提完有人排緊都出返黎
我地要係現實提醒更多人

浪咩費
同你好熟呀？

未食過，唔會食!

關大家樂咩事？

push, 其實全部都未見過同食過

傻仔真係唔撚識

Lm

多謝大家幫手推到上熱門

Push.

721

大家可以follow 和你FC @fcwithyou

其實食野買野直接搵黃店未得lor

推 次次見到班港豬排哂隊食就好嬲

叫元氣咁掂咪有樣學樣

其實而家元氣唔使改都好多人去。。。

幫推

罷食咗兩年仲越開越大
香港人

你地攬炒香港 打爛家園
係你地放棄左自己在先

自推呀屌
連登仔一早無食美心
但要現實提返排隊嘅人呀！！

依加係咪冇哂黃藍地圖？
可以點check?

打爛

元朗藍店烤魚工房多人排到收鋪仲排緊

屌你唔洗下下情緒勒索既

我有懷疑之前會直接上網search
XXX 藍黃
好多網都俾人ban哂 但應該都會睇到啲野

好嘢梗要俾大家知啦

推推 勿光顧藍店

Pushhhh

美心真係財雄勢大 咁嘅情況仲開咁多分店

推！

推！黑心你走唔甩的！

講畀班fd聽先

大家可以follow和你FC

咪係。。。
雖然我無食

老老77 大集團d 野點都有陣大集團味
你睇佢地一開鋪就有成熟 排隊 俾台 落單 收銀系統
就已經99%肯定係

唔鍾意食美心集團

啱

不推文左

推爆

不了

推，未食過

頂...和你pay好耐冇更新

me as well

留名跟進

1.傳說 :鋪租平嘛
佢地唔通走去大南街租6萬蚊個月咩

2. 情況？ Donki 都係日日迫爆
經濟唔好只係都市傳說

藍曱甴店

啲大集團真係好撚古惑

幫埋

想食之前 Google啦

食到有事

真心有時好難唔食
比如同條女行街行到累
想搵個地方坐下
左一間starbuck右一間pacific
下面又一間茶狼
真係搞唔掂喎

嘩屌

佢老味, 認L住E D垃圾藍店!!

諗太多 大把黃絲明知係美心都會照買照食 同轉型無關

呢個真

PISH

狙擊美心

屌！ 美心直頭係飲食界既地產霸權！
係咁買d 代理品牌返黎呃錢

推

唔食

推推推

Pushhhhh

呢個要推

盡做啦
藍店太無恥
港豬太善忘

推多下

saved image

其實美心咁多年有幾何用美心個名

yep need to push this

推，等大家唔好中伏

一推再推

最尾dondon屋網上品牌好似執撚哂

三推四推

咁真係認唔出美心

蟲太

幫你推下
等多啲人知

米線陣大把後生去食

港資嗰啲扮日本嘢鬼佬嘢一睇裝修招牌就知, 迎合偽中產口味

推多下
想美心快啲收皮

唔洗講一定work
到依家仲見好多後生食shake shack

扮哂日本野美國野 , 以後有新野要check清楚先幫襯

推啊

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

原諒了

我屌你老母美心 燒肉like都係你
唔撚食啦

推呀

咁撚多間 真係記唔到咁多 唯有每次上網睇咗黃藍先去
呢一小步真係好簡單 唔明班後生嘅點解咁都唔做

Shitt

其實一search 就知黃藍 證明去嗰班真係豬嚟
當撚有時有啲區又真係無選擇

Push Let all know

出力擺食！

Push useful post

美心

推上熱門

冇食過。睇完更加唔會食

好多後生去美心買蛋糕
樓主唔駛出post
香港人已經被純化了

又批鬥

推 美心n世都唔會幫襯

支持美心

仲有exp

又話放棄香港d 年輕人？ 但又扮high class 賺年輕人錢？

又話放棄年輕人
轉個撚頭又做年輕人生意

檸檬地圖幫到你

外國啲牌子又比佢franchise啲人未必知

唔理啦
香港已經輸咗

我冇食過
美心執咗未？

push
日日嗌飯聽到啲同事叫藍店
仲話嘩好抵喎
真係好想講 食屎唔洗錢添啦你唔食？

屌㩒錯不推 推返先

叫蘋果每間都幫佢地賣個廣告賺藍養黃咪得囉

未 好好生意 開咗好多分店

推

凡係大商場有新店企企理理都起下佢底先就啱

元氣都仲係大把人食

你有冇食

消費唔起，放棄

食美心死全家

推呀，唔要黑心食物

多謝推post

元氣好撚多人排隊喎

改個名大把人食 香港人

Upup

見到又推

有日誤食咗kikusan 以後會睇清楚

一間都唔好去

香港人一定要記得呀我哋

只食黃店

保持警惕

騙徒手法層出不窮

着戈

客觀黎講
大家樂 PIZZA HUT KFC算係數一數二
拎返佢地D飯擺去黃店,開高一倍都大把黃絲幫襯

好多人食間燒肉

唔好話燒肉like，元氣都大把人食啦。

就算譚仔上市，最後都會由中立變所謂「藍絲」，譚仔就係預左政府之後都搞得掂先諗上市。分分鐘譚仔背後間日資開足turbo支持政府

仲笑人港豬，笑左

未知既快d 知
知既話埋比人知

屌..改到咁，好彩提下

推，但冇用，睇下元氣

多謝報料，好彩仍未幫襯過呢幾間新美心，因為實在太多黃店要排隊懲罰，邊有咁大胃口食黑心

事實嚟 外面又咪係馬照路 舞照跳
就算有廢炎 大家都習慣了

又推

盡量避免唔食先

俾人放棄都仲要去食

大陸閪會養起你個 group 架啦
呢個黑暴城市咁垃圾
唔值得咁絞盡腦汁喎

其實美心點解係藍

佢地唔係唔知美心，而係好味是良知

是鳩但啦，識身邊黃人咪又照食美心吉野家飲Starbucks

我認為對美心既態度 唔應該係藍定黃
而係霸權問題，但好似好多人都唔覺有問題

SH!!!!!!!!

咁撚有創意 真係中左伏都無仇報

你以為繼續打稻草人話啲人去晒食美心

啲人就真係去食美心？

屌你老母啦

美心要威就唔好帶頭盔

港豬係明知係美心都照食

其實鬥死哂啲港資最後咪又係變中資
戰略性嚟講錯哂
但無辦法，依家都係感情行先，一個股東9up就要死成個集團

唔講邊個知咩屌你

見到有人食就等於黃絲去食？

黃藍app更新左未
我仲用緊

最緊要黃APP UPDATE得快

港豬食開屎

冇人講邊有人知？除咗冷嘲熱諷之外識唔識正經啲推post話俾多啲人知？

五毛藍絲梗係話美心大把香港人食

唔通話話美心輸了，香港人有骨氣咩

無你老母事

吉野家咪又係炒一個職員仔而令個集團死哂

push
美心死全家

2021仲問

繼續抵制
又話放棄年青人

佢地跟本就無固有logic，按喜好定奪。

就正如大快活之前請過杜文澤所以黃，m記請薑b但係中資所以係藍。

佢地又會話大家樂係藍，照咁既logic，大快活都係藍先真，因為同大家樂都係同一家族持有。點解美心伍淑清佔咁少股份又咁計

成班都on99

唔係第一次。。。

一定幫襯

推撚到所有人都知美心呢間出賣香港人嘅仆街企業收皮

樓主唔可以一口咬定係港豬
美心係咁改名擺明有心人裝無心人，你咪幫手提下囉

A

Pishhh

無所謂啦
記唔到咁多
除左美心富臨其他我睇唔到

推 冇一間食過

收到

無錯
比我哋震懾咗
係美心嘅讓步
所以大家見好就收

留名

認真
改個名就出外賣有無犯法

太屈機 咁玩法可能以後熊貓上面明明有幾十間餐應都係同一間出貨

721831101111

藍店想洗底？呃我唔到既

一個股東9up=藍 唔代表佢牽連成個集團
其他股東唔出聲 唔通佢地係黃咩
成個集團沒有無辜

lm

美心食屎啦

好多港豬

食你老母

唔知你講乜 但大把人爭住食係事實喎

推啦！

當然無我老母事啦

繼續抵制

推
仲有on9敏華勁撚多人食

琴日食完cova

整個 list 出來好方便
跟住去食

黃藍是政見
好食是良知

靠飲飲食食抗爭完味？
打撚夠飛機味？
一係做順民 一係移民

推一推先

又話放棄年輕人?

美心變到咗崇洋媚外

抵制之餘
要現實都叫人抵制呀

認住

英雄所見略同
見到IG啲黃衛兵 每食一間黃店就係ig打一次卡
睇到都覺得佢哋戇鳩 食嘢還食嘢 政治還政治
乜撚嘢食黃店真係得啖笑

約定煲底相見

上熱門

up

搭單想問Chateraise呢間餅舖係藍定黃？
之前有人講過佢只係有啲係同A-1做，
有啲分店係佢自己日本直營？

係，不嬲都咁覺得

講緊啲藍絲廢老沉默大多數？

P

Title大大隻字寫住美心啦

關乜事 果啲坐係屋企9up
食飯就真係要去食架喎
自己呃自己做乜姐

推
呢班仆街集團

推
爆
佢

全部都未食過

所以咪叫所有美心旗下既業務全部都搵蘋果賣廣告囉

屌 真係咩都唔洗食

大把好食黃店
飲食唔係抗爭
但係叫骨氣
你自己冇骨氣就收皮先做狗仲要衝出嚟柒

有冇諗過其實只係會懲罰到做前線工既人

做港豬仲咁多道理

2021年仲未知cova係

屎就屎啦 美心都好食 唔怪得你咁柒

好耐啦 中環成堆

推到個個都知

美心真係好賤

推到熱門

呢個post 要長期置頂

聯定直營都唔藍唔黃

全世界唔好坐港鐵

大把好食黃店 就唔會咁多人上嚟攻擊返你哋所謂嘅同路人啦
我就唔信你樓下冇黃店嘅話 你會特登搭車去跨區食餐便飯

美心正仆街！

便當日子 真係唔似美心名
好撚仆街

Cls大集團就真係可以洗橫手壟斷市場
代理咁L多外國餐廳好嬲呀

梳 我真係會

你冇食過點知好唔好食

其實而家連吉野家都多返好多人 只係唔見要排隊

全部行高檔，中產有錢佬梗係唔理

嘩屌咁撚蠱惑

繼續努力

幫推！

咁你咪check下藍黃先囉 起曬鋼咁做乜

推 ! 藍店

骨氣咁把炮啊？
香港有無因為你D骨氣變好左啊？

咁你咪乖乖地做順民

老野依家收哂皮，美心管理層稍為安心

香港多謝你既付出
手足萬歲

美心唔好食 唔通黃店好食
任何黃既野 一律當呃錢處理

努力💪

真係默默賺賺撚到仆街

推撚爆佢

原來後生一輩仲未俾人放棄

唔係藍咪食囉
但一定唔會食藍店

黃就好食
藍就難食

咁係咪成個屋企都無幫襯過藍店

照食

SaU Pei Lah

你點樣確保佢佢真係黃呀？呀手足
間餐廳話自己係黃都可以係藍扮黃
定係冇表態嘅餐廳就食得？
如果食完點先知佢係藍 就扮清高 話自己唔知道下次唔食 原諒自己

係呀

3個鐘2100正評

吉野家都多番人

咁警察唔叫狗啦
佢地唔做狗
香港有無因為咁變好左啊？

嘩，正呀

多謝手足

無理由仲食

黃藍是政見
好食是良知

對住D日式嘢同平嘢，黃絲即刻唔黃

兩間吉柒燒
冇牌鄉黑

都大把客

黑心我一定唔食

香港警察依家重係嚴正執法喎
佢地無消失到喎

pull

全部論?
咁全部行業變哂黃未?
未就唔好講啦

推。山下嘅人都幫手喺街度望下有冇失蹤者

多謝推PO

唔係轉型更加唔係唔敢用美心呢個名
係美心向來有幫外國企業喺香港做搵鋪宣傳一條龍服務 情況有d似中介性質 然後順便做埋外國公司嘅香港代理

認住呀
咪撚幫襯

唔理藍黃, 只要好食就得

知道港豬崇日

扮藍只可以靠網絡去辨認
至少愈多黃店都係政治表態嘅一種
總好過幫紅藍店送錢俾班狗同俾佢地賺

，

推！我依加出街食一定開地圖/google背景

不過美心都幾勁, 係唔上市既情況仍然有財力包攬晒香港飲食業同面包業務

其實你講緊咩 真係唔係好明
我講緊你食黃店唔會令香港變好
你就同我講咩警察唔做狗

推 咪俾佢地呃到

推呢個

放棄做狗都係骨氣一種囉
小學未教閱讀理解?

基本上係對apps食黃店所以唔太影響
不過知多樣野無壞

借屍還魂

但依家個事實係你食黃店無令香港變好
而狗依然係狗 依然係強權喎 手足

點樣為之送錢比班狗？

推啊

港豬從來冇反過美心

可以符合連登仔標準既黃人會有幾多

唔出聲嘅自由都無
同共產黨一樣，只係立場唔同
手法一樣凶殘
淨係依點都趕絕好多人
除咗加速之外一無所獲

其實有幾間真係幾好食

推起

食屎

推下啦

fgh

Times間丼丼屋未改名都多人到爆

多謝提供資料

叫得港豬，仲點會理

不知者不罪
咁就可以食

喂

放棄美心

其實見得連鎖，大型就查下先實無死

靜啦

間野未見過建議都google一次
太多藍店另起新brand洗底

人地當你痴線佬

推到1001

食少少野都左search右search

wfc?都係個一秒嘅事
忠於自己同知自己做咩就得
藍嘅當然聽完當你痴線佬
但黃嘅真係有機會俾你提醒返

香港人本來被政府控制就已經係痴線
19年行出黎同政府對抗都係痴線
你唔能夠改變人地對你嘅標籤
但你有能力改變更多人嘅諗法

大大力咁回覆你

慣咗食嘢前google咗先

呢d post頭幾版全部睇唔到 咁撚多5毛

strong post, 推

推推推推推

個個掛住做靈界偵探，搵飛鵝山結界

你睇元氣 日日都排隊排長龍

認撚住 最好附近有文宣提示

推到美心仆街

Thanks

仆街美心
佢代理乜都唔會食

完左啦，港女已經搵曬督察/散仔埋單，香港人已成condom

熱狗一定仆去食先啦

真係博人哋唔出街同你喺度都係口同鼻拗

推一推

講真 而家新開嗰d食店，大大間/喺大型商場嗰d
大多數都係穢土轉生架啦
一般人係家陣呢個環境 有幾多個會咁樣做
最多都係小店

我相信港豬都知呢點
只不過改左個名佢地心理上會舒服d掛
而家都係自己煮算

睇唔明呀。。。

WFC 不嬲無當美心係藍 只係普通香港搵錢大集團

打飛機打到咁！小心精盡人亡！

怡和系，大大力撐警暴，撐到幫埋手避制裁，幫狗入武器打香港人，都唔叫藍

唔講唔知

推

推留名

窮撚表示冇間食得起

元氣未改名
都見到好多後生排隊

有一個方法可以部份抵制佢呢個做法
就係唔去大商場食飯
因為一般食店根本冇咁嘅資本去喺大商場開鋪
除非好似譚仔咁你睇住佢越做越大，就唔出奇
但係無啦啦出現喺香港而又喺大商場開鋪，10成係美心呢啲大集團開嘅

大型屋宇個商場都係

都係一句，睇見靚靚仔仔，連鎖，查咗先實無死

啲小店又污糟又難食
食大集團好過

如果樓主咁清高搞美心, 點解唔追擊報埋其他中資系. 我真係諗唔明，人地其中一個股東鳩up, 就連坐要整死個集團，因為立場唔同，就要大做文宣。

有啲裝修一睇就知洗幾百萬
怕錯就直接skip

比狗食

推 罷食美心+1
問心 2019, 2020, 2021 香港人受到點既對待？
諗起呢堆藍店點撐極權，我食唔落